msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "pdnsd"
msgstr "DNS代理服务器"

msgid "global Section"
msgstr "global 部分"

msgid "server Section"
msgstr "server 部分"

msgid "source Section"
msgstr "source 部分"

msgid "Status Control"
msgstr "状态控制"

msgid "Status Control desc"
msgstr "默认关闭。"

msgid "Local IP"
msgstr "本地地址"

msgid "any"
msgstr "任何"

msgid "Local IP desc"
msgstr "pdnsd监听的本地地址."

msgid "Local Port"
msgstr "本地端口"

msgid "Local Port desc"
msgstr "pdnsd监听的本地端口."

msgid "Perm Cache"
msgstr "缓存大小"

msgid "Perm Cache desc"
msgstr "关闭缓存或者提供最大的缓存容量(单位：kB)"

msgid "off"
msgstr "关闭"

msgid "Min TTL"
msgstr "最小缓存TTL"

msgid "Min TTL desc"
msgstr "保存DNS记录的最短时间(单位: s)"

msgid "Max TTL"
msgstr "最大缓存TTL"

msgid "Max TTL desc"
msgstr "保存DNS记录的最长时间(单位: s)"

msgid "Query Method"
msgstr "查询方式"

msgid "udp_tcp"
msgstr "udp(优先)及tcp"

msgid "tcp_udp"
msgstr "tcp(优先)及udp"

msgid "udp_only"
msgstr "仅 udp"

msgid "tcp_only"
msgstr "仅 tcp"

msgid "Timeout"
msgstr "超时时间"

msgid "Timeout desc"
msgstr "DNS查询的全局超时时间"

msgid "Cache Directory"
msgstr "缓存路径"

msgid "Cache Directory desc"
msgstr "用来保存DNS缓存的目录"

msgid "UDP Buffer Size"
msgstr "UDP包大小"

msgid "UDP Buffer Size desc"
msgstr "UDP DNS消息的包大小上限，默认为 1024"

msgid "DNS Server IP"
msgstr "远程DNS地址"

msgid "DNS Server IP desc"
msgstr "多个IP可以使用逗号分隔开 例如: ip,ip,ip"

msgid "Google public DNS"
msgstr "谷歌公共DNS"

msgid "OpenDNS"
msgstr "OpenDNS"

msgid "114DNS"
msgstr "114DNS"

msgid "AliDNS"
msgstr "阿里DNS"

msgid "BaiduDNS"
msgstr "百度DNS"

msgid "DNS Server Port"
msgstr "远程DNS端口"

msgid "DNS Server Port desc"
msgstr "远程DNS地址的监听端口. 默认: 53 (官方DNS端口)"

msgid "resolv.conf"
msgstr "解析配置文件"

msgid "resolv.conf desc"
msgstr "通过 resolv.conf 类型的文件获取上级DNS地址"

msgid "Purge Cache"
msgstr "清除过期缓存"

msgid "EDNS Query"
msgstr "EDNS 查询"

msgid "EDNS Query desc"
msgstr "对外查询DNS时是否启用扩展DNS机制"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Owner"
msgstr "归属者"

msgid "Owner desc"
msgstr "指定主机上运行pdnsd以及返回指定的DNS记录(指定的域名服务器记录)."

msgid "TTL"
msgstr "TTL"

msgid "TTL desc"
msgstr "指定进入本入口之后的本部分所有资源记录存活时间"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File desc"
msgstr "Hosts文件"
